肥婆一事 睇得出

如果admin 唔改企硬
你地成班 咪又係好似以前林狗咁俾人襟住黎砌
咁唔鐘意咪番去高登囉
講中左又俾人屌

Btw我覺得可有可無 無意見

同意公投

TRUE左 無人駁到

我提咗admin，希望佢唔好再咁傻豬下下出嚟回應

講中左 無人駁到

搵嘢嚟嘈>搵位拉人返高登

完

自己拿屎上身

其實真係好難 please 到所有 users
但我覺得多啲 Lindon 多啲特色嘢係好事
起碼可以同高登有唔同
之後有巴絲都整左689 icons
其實都唔錯呀！
我認為只要有若干數量的正皮咪俾佢地期間限定形式上市囉
況且百花齊放先係原來高登精神

利申：唔抗拒肥婆、腦魔同 emoji

不嬲整icon都係比一眾會員insert link架啦
Lomoji 上架冇乜人反對 因為大家都有共嗚
依家唔聲唔聲上左套有大量會員唔鐘意既做官方icon
而連帝乜都冇做

首先問題根本 係啊連 咩都無問就 上架

樣樣功能上架前 都可以投票問一聲
通過先上架
真係有咁既可能咩？如果你話可以 我都駁唔到

好到有人話 大功能大改先問
就會有人嘈話 icon係 大功能 有人話無關痛癢

係咪得我鐘意肥婆icon ##fatc

我覺得可有可無
而家係講緊佢定成班又好似以前咁俾林狗襟住黎砌

有好多覺得TRUE既連登仔放下正評
但唔敢表態驚俾人屌

有班人小題大做
又同咩民主、民意、自由一大堆野扯埋來講
唔like icon 可以用mtr模式

但佢地會用政府政策，人生大事黎作比喻
根本按個制filter就會無事

爻吾刀

係啦，鐘意用咪用囉。依家好多人為屌而屌，根本冇point

反對既有無人答到
如果admin企硬
你地會點做？繼唔繼續上啊

呢件事上，企硬又點？
問題係邊先？

+1fatc

企硬 你地反抗 無改變
繼續上

邊個帶頭返高登邊個就係鬼

咪又係照上，以前係高登都係咁架啦
高登仔同連登仔一樣都係垃撚圾